有冇人睇過愛生事家庭？討論下

好撚好笑 覺得好笑過稻中

仁仔兩母子係 真真正正的窮閪^^

仆街咁都有得比賽

花丸木真係次次出場都想打鳩佢

仁仔兩母子好好笑，成日偷貢品食，啲同事想減肥去佢屋企養一星期即可

咁都溝到女.... 先至抵打

仲要算靚

真心好好笑 但好似冇乜人睇
有集阿仁老母拎蚊香拜佢老公笑死

屌佢老味舉孫比賽，唔撚記得帶孫 笑撚到癲左

仁媽好撚癲

有睇
以前勁鐘意睇

個國會議員

而家仲有無出 邊度可以睇返

而家係咪無左中配?

Youtube有低清台灣配音

佢d 屎

屎海

食煙方式我只服大鐵同佢啲的士friend

小學成日睇
宜家睇返都笑得出，on9春卷老師最正

個作者好撚鍾意睇電影
而且港產片都睇唔少
大鐵扮過英雄本色個發哥
成龍又成日出場
有集畫埋元彪
然後最尾每回感想到話依家後生未必識元彪

睇住小茜由女二俾人虐到變女一

小鐵老母話佢一年食煙食左成百萬，加埋養咁柒多人但餐餐大魚大肉，大鐵揸的士搵幾撚多

出貓抄埋人地個名

推

有條女好大食